一日分開兩次訓，影唔影響健康？

9:00~11:00 a.m - 2:30 p.m
10:00 p.m - 2:00 a.m
習慣左咁訓，咁樣訓法影唔影響健康
訓醒個人都ok精神

朝早訓唔係咁好

1am到4am一定要訓
其他補一補is ok

呢個係達文西瞓覺方法
係唔係一次過瞓 係分段睡眠

我巳經好耐
07:00-12:00
15:00-18:00

咩名堂

多相睡眠
喺地球上所有生物除咗人類既睡眠模式
每日有幾個分開即小核心睡眠

唯獨人類喺連續幾個核心睡眠